# Présentation

Man est un logiciel en ligne de commande créé en XXXX par XXXX.


# Utilisation 

### Rechercher dans la 5eme pages du manuel de la commande passwd

    man -s 5 passwd

### Rechercher une commande permettant d'afficher un calendrier

    man -k calendar

### Rechercher comment remplir un fichier de configuration
